人生冇意義了

早了

點解

人生冇意義了

who夠膽

屌你老母肥雞

Yes

分開左仲煩鳩人 緊係block你

咁咪好

你有

裝tg呀傻閪

Y

ky蛇

屌我好了

點知你-.-

無

你有閪咩

忍多200年

有

今日做咩好

請譚未

屌西

冇錢

營咁多都冇錢

你

冇位

I love u

換雞啦

輸死

成日去女行

屌你老母

屌盧狗

你地有 得我冇

你活得精彩

後悔先算

終於搵到工

我就是你的意義

冇得解

唔返

你好

有冇人要飛機杯做手順

二手西就不了

Me

愛你

二手飛機杯？

早左

要唔要二手飛機杯

幫我

我有二手飛機杯

飲水？

豆漿

想口爆你

調返轉

肥糖好耐無見

每日去搵米奇老尾

打和！！！！！

個個post都見到你的

近排少咗了，老了，很容易攰

我代你去

ok

但冇錢

借張證俾你

人生本來就冇意義